收嗲啦！有女就一定有著落咩！？

條女番教會兼同佢嗌交
佢話聽日都唔會見

同意

慘過無

你班撚樣無女可以攞正牌去溝女
我呢？
我呢下！？

岩岩都同條女鬧交 分開走

帽事嘅
條女擺明約左其他人先咁講啦

屌尋日就係咁 嘈咗兩次
最後都各自走收場

係喎

i know that feel bro 有女朋友但平安夜各自係屋企 想死

教會最撚多狗公

啱啱嘈完

我未驚過

講笑

同屋企去左旅行

巴打出唔出嚟飲野

好凍，攬住我

聖誕搵交嗌 唔係趕住陪第個我切

召喚同一情況巴打今晚出嚟飲酒

係屋企張床度 條女同個fd行完街返左屋企

未必既⋯⋯⋯點解唔直接分手？

係男人同我出嚟

返教會俾主既大能充滿